好慘，成個戶口得返30蚊

雖然我成個戶口得返30蚊。但我諗起果班供緊樓嘅傻仔，佢地差銀行成幾百萬。諗起就笑死我。

我每次見到呢班樓奴差人幾百萬，但係我無負債。重要有資產。我行出街就覺得好自豪。

30蚊夠食m記

你20年後户口仲係得個30蚊

樓豬真幸福

我得4個幾

都唔可以話差幾百萬，賣左層樓就清左條數

係囉 我訓維園都係咁諗

雖然我差銀行幾百萬，但我諗起果班住緊公屋既死窮撚，個戶口得返30蚊。諗起就笑死我。

我每次見到呢班死公屋仔每個月得少少錢洗，雖然我負債。重要係我有資產。我行出街就覺得好自豪。

差銀行咁多錢重唔還

叻仔，果班垃圾無前途

做人要有自信月尾冇有怕。挨餓多幾日就出糧架啦

我地有的是錢，真正嘅錢。而唔係負債

我戶口都係得70蚊

樓豬叻叻豬，我差銀行成千個等跳樓

垃圾港 樓價跌到得返依家一成都唔會買樓 根本傻仔先會係道住

無買股票？

去櫃臺拎

多我千倍有突